IB開戶問題

開戶個時佢叫我入1皮港紙入佢citibank account
咁佢就俾左兩個number我
一個係9位數既VAN 戶口號碼, 另一個係Uxxxxx + 我名 (呢個照計填落reference)
但係我去online citibank入數add new payee個時
嘗試打佢個VAN號碼做收款account (payee account number)
佢就話呢個account唔recognised
請問係咪打漏野定點

push

擺明呃錢

VAN係乜野嚟？？

你喺IB系統入面account management裡面揀deposit(即係入錢), 佢會show個bank account number俾你

我都係用Citibank, 我都遇到你同樣既問題。
不過我改左用non registered transfer (max limit 10k)
我見佢收左我錢之後，第二日後好似Review 中。

點樣改

我意思係，你不用add new payee
個add new payee 個Menu 下兩格就係Non registered transfer

真係唔知咩嚟，sor

記得備註寫你個ib account number, 即Uxxxxxxxx

搞掂，唔該巴打

好，多謝提醒

我諗成功左之後，要諗下點過錢（超過10k)

匯左10k了，等佢開戶

如果得左，大家通報一下。（星期三左右開）

Ok

今日收到 email 開左啦。成功LOGIN到入去。
以佢地進度，我估你星期二/三先會有。

好
巴打係咪新手，有冇諗住入邊隻

因工作關係，我唔咁方便買港股。
諗住買下美股，反面 都落左咁多。
美股，應該買科技，金融，醫療。

請問個ac 揀usd 定hkd base?

咩account 先。買美股更係美元。
但講開戶個10k hkd 或同等美元或支那幣都得。

interbank transfer好似就得 唔使匯款 除非你用緊間bank 唔係local bank 或者你申請咗IB LLC
好似係

我好似唔係ibhk到申請
但係佢都係可以揀港幣入佢hk citibank戶口
咁我應該係ib LLC定ib hk

好慢，今日仲未收到

你login 個portal 既時候，first page 係咪寫住 審查中先 (類似意思) ?

係，佢話pending approval and take a few days to approve

申請左幾日
今日收到email叫我入錢
咁我login ibkr見到係虛擬帳號
咁係正常定係點

咁等下啦。

咁等下啦

正常

但我已經入左1萬hkd 咁樣有無問題

你入左錢冇理由叫你入多次架喎

佢要確認申請人係你所以叫你入錢。
有四個方法，唔想出街就用第四方法。linked 個account (唔會主動攞你d 錢既)
係你第一次link 錢(第n 次都會)，佢有個你所講virtual account. 同埋上少少有個branch code.
咁第一次入10k, 你就去返你linked account 侽間銀行就入錢。

留意，佢有個message reference 係你入錢找時要打入去 ， 個message 個pattern 就係 ( UXXXX / YOUR NAME)

再講多次，Link account 或者create deposit 係唔會主動去你account 攞錢。

一兩天就會開始審查，又要等幾日。

一上傳完id果陣
下面有個位叫我入錢
咁我就即刻入左1萬
過左2日收到email叫我可以入錢
咁我登入見到係虛擬帳號
呢家唔知點

我係簡第4個
一申請完就入
隔左2日又叫我可以入錢
login左幾次見到係虛擬帳號
呢家仲壞埋唔比我入

我覺得你可以send email去問下

去到呢個情況，你都係business hours 打去問啦

頭先打左去聽左半個鐘音樂

呢家係咁 已經入左1萬 唔知差咩

IB
富途牛牛

邊間穩陣啲？

首先你搞清楚你係ib hk or ib llc先
你話唔係ibhk申請嘅意思係你响海外分行/網站搞定係點 唔太明

其次如果申請ib llc要有非本地身份證同埋住址證明
例如你係台灣人或者其他地區嘅人先得

但你最好打上去問一問會好d

我係
用香港身分證申請
之後先發現有個
我諗佢都會幫我申請返ibhk掛

今日成功開左
去到最後上傳左文件
根據指示入埋錢就得
成個過程4日

唉好煩
申請個度填左student
之後income揀左100000usd per year
而家email我問長問短